BTS 放 AirPods Pro $1450( 仲未落單）

我自己有證，想夾AirPod 1/2/Pro都可以
有人要既會即落單買（我買iPad Pro)，預下個月先俾到你
到時原盒加埋個速遞盒俾你，最好屯門交收
有意留tg

防彈少年團

已售